銀河娛樂27，大市升仲倒跌！

垃圾囉

賭股正垃圾

成個賭業玩撚完

仲有支那移動呢隻都係

應該係大戶之前睇衰賭股業績 沽空左好多
點知業績竟然好
轉身唔到 唯有格硬質低d價位
我估

今日澳博業績差 即刻畀人質到反皮

其實呢隻係唔係上唔返去？

咪就係囉
陀衰家!
銀娛都唔知業績好唔好
永利又話比人羸左錢
澳博又差